想買英國短毛貓，邊到買好?

同求

領養

領養好

Facebook group
我買個隻4個月大 3300 打齊針
健健康康 最好要揀d可以睇埋佢老豆老母
唔好去寵物店 無良得黎又貴
上次有間英短 開得8千

有無group介紹買美短？

其實港短仲聽話 同冇咁多病

因住俾狗咬

巴打有無contact ar?

我都想領養，邊度好？

英國

巴打留個tg?

求

我個二女同breeder買，係我目前搵過最有愛嘅breeder。
揀咗兩年先揀佢，個女好乖好健康 由細到大無病痛。
岩岩佢又出左兩胎貓，我接多咗隻返屋企。
佢啲貓容易養肥又痴人，而且我到依加都有contact佢，時不時問下貓經，佢都答得非常詳細。
你可以search"我最愛英短貓貓"
group admin Lxx Yxxx Mxx 就係個個breeder
我有add佢fb ，佢會放好多貓b/貓爸貓媽生活照，同埋平時食咩糧都會分享，佢係生肉乾糧罐罐自家煮嘅貓食都會餵，佢養得啲貓好靚，睇得出用好多心機。

佢價以breeder黎講價係中上偏貴，但平過寵物店，而且揀一隻健康活潑嘅陪你一世我覺得值得。

大仔個時係寵物店見到好鍾意，無理任何嘢帶咗佢返去，$7800，生癬，耳仔有蚤，又有啲普通傷風感冒，長期腸胃敏感成日屙爛屎，骨頭脆(斷過骨)，醫佢都醫咗2萬幾。

木星貓舍啲美短好唔好？

兩萬一隻sosad

去領養一隻啦，唔洗錢仲任你揀。作地等緊你救作地架

貴到

一望到topic就知樓主等比班領養屌到仆街